我關公宣誓向品客薯片效忠

品客好食有薯味

Lay都唔錯啵

你老婆比你買咩

問過老婆未

劉備呢？

lays呀巨巴

賣早餐賣錯薯片比老婆打啦你

我雲長向關二哥發誓？

賣？買？

？？？

利是太咸了吧

佢都要食架嘛

劉皇叔退左休啦

你咩事呀又

咁係咩

係啵，柒過
一陣買返包溫書食

唔驚比老婆打？